（正視聽）關於民調結果 大家不必太過驚慌

注意這次的數據不能和過去中大的數據直接比較。今次結果出來後，我發現這條的數字有明顯不同。查問之後，發現中大的做法是不會主動說可以選多於一個答案，但如果受訪者回答多於一個，則會紀錄在案；香港民研的做法則會主動向受訪者提及可以選多於一個答案。這個微細的差別，帶來十分不同的數據，也算是個方法學的教材範例。）

出面一堆風向po 冇一個po呢個

OK

我淨係想救番手足咋,理得佢民唔民調

p牌幫推
話說南亞仔你有冇關係網搵到比人捉左個南亞手足

推

source?

炒咗車 勿推

p

係行動 問自己就夠

無可否認 真係開始有人反對wow

So what?

Principles, not majority, determines truth.

This post is blaming the victim.

School is burning because police have utter disregard for human rights and dignity and the people must defend themselves.
What can you do when the police are the criminals?

講緊咩

大家睇清楚民調的時間點。係比較緊10月同11月呀! 中間民意下跌少少, 估計係因為黎明行動呀!

而民意下跌少少之影響已經在區議會選舉反映出來。

呢d已經被市場消化之舊資訊,仲去反芻？立場記者下次唔好俾人利用啦！！！！